1.此应用作为一个插件供亚联开发的主程序进行调用，程序刚启动时会从主程序接收若干参数，相关的key是由亚联开发人员提供，请勿改动。
2.apk打包时使用了代码混淆功能，而代码中使用了反射，混淆后会导致有使用到反射的地方出错，若之后有用到反射，请注意修改pfogualrd.cfg
3.具体的需求请参考：关于末梢渠道需要优化的功能_第三方插件.docx
  具体协议请参考：实名制信息采集入参及其加密方法说明能.docx
  具体配置修改请参考：社会渠道插件开发.ppt（加密方法由亚联开发人员提供，HttpClientUtil类）	